覺唔覺拎定散紙先行去比錢嘅人應該拎好市民獎？

好憎啲人比錢嗰陣左摷右摷，
塞鳩住晒條隊
所以每次見到嗰啲拎定散紙先行去比錢嘅人，
都會覺得頭上有光環
簡直係良好市民嘅典範

拎定錢已經抵讚啦

攞定銀包都算係咁

八達通apple pay
頭也不回

同意拎定錢已經好好，但有啲人係會拎定exact金額嘅錢，唔洗找真係快好多

駁唔到

Apple pay先阻住佢手機個app虧虧地
成日都detect唔到
八達通都有分嘟到同嘟唔到
利申 拎定岩數既錢既好市民

好心用八達通啦屌
又快又方便
根本搵唔到唔用既理由
成班仆街食古不化

以前見人講過話因為嘟一聲好柒

咁有啲地方冇得用㗎嘛

柒得過左摷右摷
一仆一碌咁
買少少野阻實成條隊
碌卡又係慢到閪咁
應該開條八達通專用線
專比有智慧既人用